暴動罪正式取代不誠實使用電腦罪做萬能KEY

唔夠2日就話搜夠料上庭告入罪 最細果個16歲 部份只係好心見有人仆親去扶起都入暴動,黑社會放煙花射人打人1個都無事 話拉左12個但係已經全部放曬
佢地呢家做法就係拉一個多一個嚇到其他人唔敢出黎 香港已經正式比支那同警畜攪死左

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

你抗議我地=暴動

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

加 攪珠遊擊戰系統 v1.0 TG↓↓↓

【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!